聽日戴口罩帶動 「全港學校大致學生情緒的趨勢」

各位中學雞，聽日一齊戴口罩
各位校友，聽日一齊返母校派口罩

【Now新聞台】教育局要求全港中學周二提交罷課或戴口罩學生人數，中學校長會主席鄧振強相信教育局是希望掌握學生的情緒。
鄧振強：「他們只是需要提供一個大約的數字，大約的數字可能是以十位數為單位，不需要精準到71個、72個、73個，不會再跟學校核實這些數字。第二我們是不需要提交學生的名字，這個要特別去澄清，不然學生可能會很緊張會有秋後算帳這樣的情況。我不想有太多的陰謀論籠罩着這個社會，我們要用平常心去看，我們只是提交一個大約的數字，讓教育局去掌握全港學校大致學生情緒的趨勢。」

推

一齊推

齊齊推

push

唔好淨係推，要share比啲中學雞同校友page

推 & share

中學雞可以入埋校派口罩

Push

Push push

Push again

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

每日都要戴